陰謀論：天文台令香港天氣忽冷忽熱係想减少低端人口

連本人都抱恙了

希望你快啲死

點解咁惡毒

因為你無用